{"id":2967,"date":"2021-10-12T17:08:29","date_gmt":"2021-10-12T20:08:29","guid":{"rendered":"https:\/\/www.marketingcentral.com.br\/?p=2967"},"modified":"2021-11-24T12:06:49","modified_gmt":"2021-11-24T15:06:49","slug":"por-que-meu-negocio-precisa-ter-uma-fan-page-no-facebook","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.marketingcentral.com.br\/por-que-meu-negocio-precisa-ter-uma-fan-page-no-facebook\/","title":{"rendered":"Por que meu neg\u00f3cio precisa ter uma Fanpage no Facebook"},"content":{"rendered":"\n\n<div class=\"kk-star-ratings kksr-auto kksr-align-left kksr-valign-top\"\n    data-payload='{&quot;align&quot;:&quot;left&quot;,&quot;id&quot;:&quot;2967&quot;,&quot;slug&quot;:&quot;default&quot;,&quot;valign&quot;:&quot;top&quot;,&quot;ignore&quot;:&quot;&quot;,&quot;reference&quot;:&quot;auto&quot;,&quot;class&quot;:&quot;&quot;,&quot;count&quot;:&quot;2&quot;,&quot;legendonly&quot;:&quot;&quot;,&quot;readonly&quot;:&quot;&quot;,&quot;score&quot;:&quot;5&quot;,&quot;starsonly&quot;:&quot;&quot;,&quot;best&quot;:&quot;5&quot;,&quot;gap&quot;:&quot;5&quot;,&quot;greet&quot;:&quot;Rate this post&quot;,&quot;legend&quot;:&quot;5\\\/5 - (2 votes)&quot;,&quot;size&quot;:&quot;24&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Por que meu neg\\u00f3cio precisa ter uma Fanpage no Facebook&quot;,&quot;width&quot;:&quot;142.5&quot;,&quot;_legend&quot;:&quot;{score}\\\/{best} - ({count} {votes})&quot;,&quot;font_factor&quot;:&quot;1.25&quot;}'>\n            \n<div class=\"kksr-stars\">\n    \n<div class=\"kksr-stars-inactive\">\n            <div class=\"kksr-star\" data-star=\"1\" style=\"padding-right: 5px\">\n            \n\n<div class=\"kksr-icon\" style=\"width: 24px; height: 24px;\"><\/div>\n        <\/div>\n            <div class=\"kksr-star\" data-star=\"2\" style=\"padding-right: 5px\">\n            \n\n<div class=\"kksr-icon\" style=\"width: 24px; height: 24px;\"><\/div>\n        <\/div>\n            <div class=\"kksr-star\" data-star=\"3\" style=\"padding-right: 5px\">\n            \n\n<div class=\"kksr-icon\" style=\"width: 24px; height: 24px;\"><\/div>\n        <\/div>\n            <div class=\"kksr-star\" data-star=\"4\" style=\"padding-right: 5px\">\n            \n\n<div class=\"kksr-icon\" style=\"width: 24px; height: 24px;\"><\/div>\n        <\/div>\n            <div class=\"kksr-star\" data-star=\"5\" style=\"padding-right: 5px\">\n            \n\n<div class=\"kksr-icon\" style=\"width: 24px; height: 24px;\"><\/div>\n        <\/div>\n    <\/div>\n    \n<div class=\"kksr-stars-active\" style=\"width: 142.5px;\">\n            <div class=\"kksr-star\" style=\"padding-right: 5px\">\n            \n\n<div class=\"kksr-icon\" style=\"width: 24px; height: 24px;\"><\/div>\n        <\/div>\n            <div class=\"kksr-star\" style=\"padding-right: 5px\">\n            \n\n<div class=\"kksr-icon\" style=\"width: 24px; height: 24px;\"><\/div>\n        <\/div>\n            <div class=\"kksr-star\" style=\"padding-right: 5px\">\n            \n\n<div class=\"kksr-icon\" style=\"width: 24px; height: 24px;\"><\/div>\n        <\/div>\n            <div class=\"kksr-star\" style=\"padding-right: 5px\">\n            \n\n<div class=\"kksr-icon\" style=\"width: 24px; height: 24px;\"><\/div>\n        <\/div>\n            <div class=\"kksr-star\" style=\"padding-right: 5px\">\n            \n\n<div class=\"kksr-icon\" style=\"width: 24px; height: 24px;\"><\/div>\n        <\/div>\n    <\/div>\n<\/div>\n                \n\n<div class=\"kksr-legend\" style=\"font-size: 19.2px;\">\n            5\/5 - (2 votes)    <\/div>\n    <\/div>\n\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"2967\" class=\"elementor elementor-2967\" data-elementor-settings=\"[]\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-b1aa7f5 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"b1aa7f5\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-a7e5e14\" data-id=\"a7e5e14\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4d2a144 de_scroll_animation_no elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4d2a144\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<div class=\"vc_row wpb_row vc_row-fluid\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\"><div class=\"vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\"><div class=\"wpb_text_column wpb_content_element \"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><span style=\"font-weight: 400;\">O Facebook e Instagram s\u00e3o hoje as rede sociais com maior n\u00famero de usu\u00e1rios no mundo inteiro. Sendo assim Isso a torna um \u00f3timo espa\u00e7o para conservar contato com pessoas do qual voc\u00ea queira se relacionar. Se voc\u00ea tem um neg\u00f3cio, estar presente nestas redes sociais ser\u00e1 indispens\u00e1vel para garantir um melhor desempenho em vendas para seu neg\u00f3cio. E, para isso, o melhor a fazer \u00e9 criar uma Fanpage. J\u00e1 que algumas pessoas cria uma conta de Perfil pessoal para uso comercial o que al\u00e9m de ser Marketing negativo, ainda corre riscos de advert\u00eancias e at\u00e9 a perda do Perfil criado.<br \/><\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Quer compreender como essa p\u00e1gina funciona e porque ela \u00e9 t\u00e3o importante? Ent\u00e3o, segue o texto! <\/span><\/p><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4b0e851 de_scroll_animation_no elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"4b0e851\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/www.perfectdesigner.com.br\/2021\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Facebook-Marketing-For-Business-1-700x394-1.webp\" title=\"\" alt=\"\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a4bc9dc de_scroll_animation_no elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"a4bc9dc\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h3>O que \u00e9 uma Fanpage?<\/h3><p><span style=\"font-weight: 400;\">\u00c9 bem poss\u00edvel que voc\u00ea j\u00e1 saiba o que ela \u00e9, mesmo que n\u00e3o conhe\u00e7a o termo. As Fanpages nada mais s\u00e3o do que p\u00e1ginas feitas por usu\u00e1rios dentro das redes sociais. Sempre que voc\u00ea v\u00ea alguma marca postando algo no Facebook, ou um nome estranho que n\u00e3o possui data de nascimento, voc\u00ea provavelmente est\u00e1 olhando para uma Fanpage.\u00a0<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">A diferen\u00e7a grande \u00e9 que ela n\u00e3o \u00e9 relacionada a um usu\u00e1rio. Ela \u00e9 feita por um, frequentemente para divulgar uma ideia ou proporcionar alguma causa. No seu caso, voc\u00ea pode us\u00e1-la para divulgar sua empresa e se engajar com o p\u00fablico.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-87eb71c elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"87eb71c\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-2764d47\" data-id=\"2764d47\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9334ba3 de_scroll_animation_no elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"9334ba3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p>Por que voc\u00ea deve ter uma Fanpage no Facebook para sua empresa?<\/p><p>Claro que as Fanpages n\u00e3o s\u00e3o feitas s\u00f3 por vaidade ou capricho. Toda marca ou neg\u00f3cio tem muito a ganhar se condicionando e se posicionando no Facebook. Veja aqui alguns dos benef\u00edcios que voc\u00ea pode adquirir: <br \/>Presen\u00e7a na maior rede social do mundo.<\/p><p>\u00c9 bem dif\u00edcil achar uma pessoa hoje em dia que n\u00e3o seja usu\u00e1ria do Facebook, independentemente de perfil pessoal ou pessoal. Isso conta tamb\u00e9m para a maior parte leads e clientes. Nesta rede social, voc\u00ea facilmente pode alcan\u00e7ar todas estas pessoas. Al\u00e9m disso, h\u00e1 muito mais possibilidades para atrair novos leads e fechar mais neg\u00f3cios por meio do seu perfil.<br \/>Coletar informa\u00e7\u00f5es importantes sobre seu p\u00fablico.<\/p><p>Outro prop\u00f3sito bem frequente para uma Fanpage no Facebook \u00e9 servir como fonte de dados sobre o seu p\u00fablico-alvo.<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-821d37f\" data-id=\"821d37f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-63f7600 de_scroll_animation_no elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"63f7600\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"531\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/www.marketingcentral.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/facebook-1183710_1280-531x1024.webp\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"\/\/www.marketingcentral.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/facebook-1183710_1280-531x1024.webp 531w, \/\/www.marketingcentral.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/facebook-1183710_1280-156x300.webp 156w, \/\/www.marketingcentral.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/facebook-1183710_1280.webp 664w\" sizes=\"(max-width: 531px) 100vw, 531px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-77bdfae de_scroll_animation_no elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"77bdfae\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p>O pr\u00f3prio Facebook cont\u00e9m e organiza muitos dados sobre as pessoas que curtem sua p\u00e1gina, como faixa et\u00e1ria, n\u00edvel de engajamento, presen\u00e7a de atividade, entre outras coisas. Quanto mais informa\u00e7\u00f5es voc\u00ea tiver a respeito do seu p\u00fablico, mais f\u00e1cil ser\u00e1 preparar campanhas, aperfei\u00e7oar o servi\u00e7o de atendimento e oferecer a melhor experi\u00eancia de compra poss\u00edvel. <br \/>Contato mais pr\u00f3ximo com os clientes.<\/p><p>Por fim, as redes sociais (principalmente o Facebook) s\u00e3o um excelente espa\u00e7o para engajar justamente com seu p\u00fablico, formando perguntas e tirando d\u00favidas coletivamente. Isso faz com que voc\u00ea possua bem mais confiabilidade com seus leads, al\u00e9m de ajudar a viabilizar sua marca para mais pessoas. Lembre-se: dentro de uma rede social, o comprometimento e o engajamento do p\u00fablico \u00e9 o melhor caminho para viabilizar qualquer ideia.<\/p><p>Agora que voc\u00ea sabe o qu\u00e3o importante \u00e9 ter uma Fanpage que tal falar com a <b>Marketing Central<\/b>, contamos com especialistas que pode ajudar e solucionar seus problemas.<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Terceirizar o marketing digital da minha empresa ou manter um grupo de trabalho interno? <\/p>\n<\/p><div class=\"more-link\"><a href=\"https:\/\/www.marketingcentral.com.br\/por-que-meu-negocio-precisa-ter-uma-fan-page-no-facebook\/\" class=\"btn btn-small btn--dark btn-hover-shadow\"><span class=\"text\">Continue Reading<\/span><i class=\"seoicon-right-arrow\"><\/i><\/a><\/div>","protected":false},"author":1,"featured_media":4366,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[40],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.marketingcentral.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2967"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.marketingcentral.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.marketingcentral.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.marketingcentral.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.marketingcentral.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2967"}],"version-history":[{"count":33,"href":"https:\/\/www.marketingcentral.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2967\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4369,"href":"https:\/\/www.marketingcentral.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2967\/revisions\/4369"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.marketingcentral.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4366"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.marketingcentral.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2967"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.marketingcentral.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2967"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.marketingcentral.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2967"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}