{"id":4440,"date":"2022-03-10T17:14:30","date_gmt":"2022-03-10T20:14:30","guid":{"rendered":"https:\/\/www.marketingcentral.com.br\/?p=4440"},"modified":"2022-03-10T18:02:34","modified_gmt":"2022-03-10T21:02:34","slug":"semana-do-consumidor-como-aumentar-minhas-vendas-no-instagram","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.marketingcentral.com.br\/semana-do-consumidor-como-aumentar-minhas-vendas-no-instagram\/","title":{"rendered":"Semana do Consumidor \u2013 Como aumentar minhas vendas no Instagram."},"content":{"rendered":"\n\n<div class=\"kk-star-ratings kksr-auto kksr-align-left kksr-valign-top\"\n    data-payload='{&quot;align&quot;:&quot;left&quot;,&quot;id&quot;:&quot;4440&quot;,&quot;slug&quot;:&quot;default&quot;,&quot;valign&quot;:&quot;top&quot;,&quot;ignore&quot;:&quot;&quot;,&quot;reference&quot;:&quot;auto&quot;,&quot;class&quot;:&quot;&quot;,&quot;count&quot;:&quot;2&quot;,&quot;legendonly&quot;:&quot;&quot;,&quot;readonly&quot;:&quot;&quot;,&quot;score&quot;:&quot;5&quot;,&quot;starsonly&quot;:&quot;&quot;,&quot;best&quot;:&quot;5&quot;,&quot;gap&quot;:&quot;5&quot;,&quot;greet&quot;:&quot;Rate this post&quot;,&quot;legend&quot;:&quot;5\\\/5 - (2 votes)&quot;,&quot;size&quot;:&quot;24&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Semana do Consumidor \\u2013 Como aumentar minhas vendas no Instagram.&quot;,&quot;width&quot;:&quot;142.5&quot;,&quot;_legend&quot;:&quot;{score}\\\/{best} - ({count} {votes})&quot;,&quot;font_factor&quot;:&quot;1.25&quot;}'>\n            \n<div class=\"kksr-stars\">\n    \n<div class=\"kksr-stars-inactive\">\n            <div class=\"kksr-star\" data-star=\"1\" style=\"padding-right: 5px\">\n            \n\n<div class=\"kksr-icon\" style=\"width: 24px; height: 24px;\"><\/div>\n        <\/div>\n            <div class=\"kksr-star\" data-star=\"2\" style=\"padding-right: 5px\">\n            \n\n<div class=\"kksr-icon\" style=\"width: 24px; height: 24px;\"><\/div>\n        <\/div>\n            <div class=\"kksr-star\" data-star=\"3\" style=\"padding-right: 5px\">\n            \n\n<div class=\"kksr-icon\" style=\"width: 24px; height: 24px;\"><\/div>\n        <\/div>\n            <div class=\"kksr-star\" data-star=\"4\" style=\"padding-right: 5px\">\n            \n\n<div class=\"kksr-icon\" style=\"width: 24px; height: 24px;\"><\/div>\n        <\/div>\n            <div class=\"kksr-star\" data-star=\"5\" style=\"padding-right: 5px\">\n            \n\n<div class=\"kksr-icon\" style=\"width: 24px; height: 24px;\"><\/div>\n        <\/div>\n    <\/div>\n    \n<div class=\"kksr-stars-active\" style=\"width: 142.5px;\">\n            <div class=\"kksr-star\" style=\"padding-right: 5px\">\n            \n\n<div class=\"kksr-icon\" style=\"width: 24px; height: 24px;\"><\/div>\n        <\/div>\n            <div class=\"kksr-star\" style=\"padding-right: 5px\">\n            \n\n<div class=\"kksr-icon\" style=\"width: 24px; height: 24px;\"><\/div>\n        <\/div>\n            <div class=\"kksr-star\" style=\"padding-right: 5px\">\n            \n\n<div class=\"kksr-icon\" style=\"width: 24px; height: 24px;\"><\/div>\n        <\/div>\n            <div class=\"kksr-star\" style=\"padding-right: 5px\">\n            \n\n<div class=\"kksr-icon\" style=\"width: 24px; height: 24px;\"><\/div>\n        <\/div>\n            <div class=\"kksr-star\" style=\"padding-right: 5px\">\n            \n\n<div class=\"kksr-icon\" style=\"width: 24px; height: 24px;\"><\/div>\n        <\/div>\n    <\/div>\n<\/div>\n                \n\n<div class=\"kksr-legend\" style=\"font-size: 19.2px;\">\n            5\/5 - (2 votes)    <\/div>\n    <\/div>\n\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"4440\" class=\"elementor elementor-4440\" data-elementor-settings=\"[]\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-303c493 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"303c493\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-cf44ba8\" data-id=\"cf44ba8\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a4a59d5 de_scroll_animation_no elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"a4a59d5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p>Quando se tem o objetivo de abrir um neg\u00f3cio on-line logo se pensa em montar uma loja virtual. Por\u00e9m, uma das alternativas mais pr\u00e1ticas que est\u00e1 conquistando muitos empreendedores na internet \u00e9 o com\u00e9rcio atrav\u00e9s das m\u00eddias sociais. Nesse contexto,\u00a0destaca-se o\u00a0Instagram, pois o aplicativo tem diversas ferramentas para entregar o conte\u00fado para os seus seguidores e poss\u00edveis compradores, com a proposta de manter a rede social, mas ainda sim aproximando o seu p\u00fablico alvo.<\/p><p>\u00a0N\u00e3o se engane se voc\u00ea acha que \u00e9 f\u00e1cil assim,\u00a0anunciar os seus produtos e pronto a m\u00e1gica acontece. Para montar o seu neg\u00f3cio atrav\u00e9s do Instagram, \u00e9 necess\u00e1rio tra\u00e7ar estrat\u00e9gia, planejamento e muita dedica\u00e7\u00e3o, desta forma voc\u00ea alcan\u00e7ar\u00e1 o sucesso.<\/p><p>Para te ajudar\u00a0nessa caminhada, separamos alguns\u00a0passos para voc\u00ea implementar uma estrat\u00e9gia eficiente e aumentar as suas vendas no Instagram. Confira!<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-25a0f3f elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"25a0f3f\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d5ecceb\" data-id=\"d5ecceb\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1713434 de_scroll_animation_no elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1713434\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<ol><li>Perfil Completo<\/li><\/ol><p>Ao criar um perfil na rede social, voc\u00ea deve preench\u00ea-lo com todas as informa\u00e7\u00f5es do seu neg\u00f3cio para que a sua persona conhe\u00e7a a sua marca.<\/p><p>Na sua BIO (biografia) voc\u00ea deve colocar quais produtos voc\u00ea oferece, contatos e localiza\u00e7\u00e3o, mesmo sendo on-line muitos clientes se sentem mais seguros quando visualizam o endere\u00e7o, acrescente tamb\u00e9m as formas de pagamento, entrega e contato.<\/p><p>Use uma foto de perfil que possibilite a identifica\u00e7\u00e3o do usu\u00e1rio com\u00a0a sua marca\u00a0e preencha a descri\u00e7\u00e3o, capriche no LOGO.<\/p><p>Essas s\u00e3o informa\u00e7\u00f5es important\u00edssimas para que a sua\u00a0estrat\u00e9gia de vendas no Instagram\u00a0comece a dar certo. Assim, voc\u00ea informa ao seu cliente tudo o que ele precisa saber para come\u00e7ar a se interessar e confiar em sua loja, essa rela\u00e7\u00e3o te trar\u00e1 fidelidade.<\/p><ol start=\"2\"><li>Fotos<\/li><\/ol><p>Padronize suas fotos, veja refer\u00eancias em alguns perfis, observe os modelos que d\u00e3o mais resultado e defina o melhor tipo de imagem para o seu neg\u00f3cio.<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-a515b9f\" data-id=\"a515b9f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-95e0efd de_scroll_animation_no elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"95e0efd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"576\" src=\"https:\/\/www.marketingcentral.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Semana-do-Consumidor-\u2013-Como-aumentar-minhas-vendas-no-Instagram.-1.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"\/\/www.marketingcentral.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Semana-do-Consumidor-\u2013-Como-aumentar-minhas-vendas-no-Instagram.-1.jpg 800w, \/\/www.marketingcentral.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Semana-do-Consumidor-\u2013-Como-aumentar-minhas-vendas-no-Instagram.-1-300x216.jpg 300w, \/\/www.marketingcentral.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Semana-do-Consumidor-\u2013-Como-aumentar-minhas-vendas-no-Instagram.-1-768x553.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-88fb6cc elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"88fb6cc\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-4d3b37c\" data-id=\"4d3b37c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2d6037c de_scroll_animation_no elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"2d6037c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p>Leve em considera\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m o que a sua persona deseja ver, se apenas fotos de mercadorias\u00a0e\u00a0imagens de inspira\u00e7\u00e3o, ou se fotos de clientes usando os seus produtos. Ap\u00f3s definir isso, pense em um padr\u00e3o de filtros.<\/p><p>Com a populariza\u00e7\u00e3o do Instagram, as pessoas est\u00e3o cada vez mais personalizando os perfis\u00a0com os filtros. Por\u00e9m, o mais interessante\u00a0\u00e9 usar apenas um tipo de filtro. Assim, voc\u00ea consegue criar um visual mais agrad\u00e1vel e organizado para o\u00a0seu perfil, marcando o estilo da sua marca.<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-b633ead elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"b633ead\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-0d8decd\" data-id=\"0d8decd\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ce1039d de_scroll_animation_no elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ce1039d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-31ea18d de_scroll_animation_no elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"31ea18d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<ol start=\"3\"><li>Hor\u00e1rios e Dias de Postagens<\/li><\/ol><p>\u00c9 muito importante voc\u00ea saber quais s\u00e3o os melhores dias e hor\u00e1rios para postar no Instagram. Para isso voc\u00ea precisa realizar alguns testes, cada semana voc\u00ea alterna os dias e hor\u00e1rios at\u00e9 obter o resultado.<\/p><p>Fique atento quais s\u00e3o os dias e hor\u00e1rios em que as suas postagens possuem mais engajamento, pois isso indica os momentos em que\u00a0a sua persona acessa o aplicativo. Assim, voc\u00ea ter\u00e1 uma base de per\u00edodos\u00a0para postar e conseguir atingir os seus clientes de maneira eficiente.<\/p><ol start=\"4\"><li>Perfil Atualizado<\/li><\/ol><p>N\u00e3o abandone seu perfil!\u00a0 Manter a frequ\u00eancia nas postagens para que a sua persona veja que voc\u00ea est\u00e1 ativo. Perfis abandonados ou com poucas atualiza\u00e7\u00f5es\u00a0n\u00e3o vendem.<\/p><p>Para alcan\u00e7ar mais vendas no Instagram\u00a0e reconhecimento de marca, programe suas postagens no feed de 2 a 3 vezes na semana (dependendo do seu nicho) e abuse e use da criatividade nos Storys, em hor\u00e1rios diferentes.\u00a0 Sempre mantenha um equil\u00edbrio.<\/p><ol start=\"5\"><li>Personalize o texto e escolha as melhores hashtags<\/li><\/ol><p>Tudo deve ser um conjunto, voc\u00ea deve pensar nas legendas como parte da estrat\u00e9gia, j\u00e1 que elas v\u00e3o traduzir a sua imagem. Para isso, fa\u00e7a textos claros e explicativos.<\/p><p>Como o Instagram \u00e9 mais voltado para o aspecto visual, as pessoas prestam aten\u00e7\u00e3o em legendas pequenas.\u00a0Fa\u00e7a textos curtos, pequenos e interessantes, trazendo a informa\u00e7\u00e3o que a sua persona procura.<\/p><p>Utilize hashtags para segmentar as suas postagens. Escolha elementos que envolvam o seu neg\u00f3cio e que n\u00e3o sejam muito gen\u00e9ricos. N\u00e3o exagere tamb\u00e9m no uso das hashtags, colocando at\u00e9 5 ou 6 por postagem.<\/p><ol start=\"6\"><li>Tenha conex\u00e3o com os seus seguidores<\/li><\/ol><p>Para voc\u00ea ganhar seguidores e o mais importante fidelizar clientes\u00a0\u00e9 interagir com eles. Al\u00e9m de\u00a0mostrar que est\u00e1 ativo e dispon\u00edvel para qualquer d\u00favida, desta forma voc\u00ea passa\u00a0confian\u00e7a, criando um relacionamento mais pr\u00f3ximo com o seu p\u00fablico.<\/p><p>LEMBRETE! Sempre responda a coment\u00e1rios, d\u00favidas e\u00a0mensagens privadas, n\u00e3o esquecendo de\u00a0retribuir\u00a0likes. Tire um momento do dia para visitar perfis de clientes,\u00a0curtir e comentar algumas fotos. Isso n\u00e3o s\u00f3 traz visibilidade para o seu perfil, e gera proximidade, pois antes do Instagram ser uma ferramenta de vendas ele \u00e9 uma rede social.<\/p><ol start=\"7\"><li>Utilize plataformas de monitoramento<\/li><\/ol><p>Para otimizar o seu trabalho e observar a estrat\u00e9gia de maneira geral, utilize plataformas de monitoramento. Elas v\u00e3o te ajudar na organiza\u00e7\u00e3o do seu trabalho, agendamento de postagens, acompanhamento de\u00a0coment\u00e1rios e curtidas e, ainda,\u00a0no crescimento do perfil de maneira geral.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00c9 atrav\u00e9s dessa ferramenta que voc\u00ea verificar\u00e1 se a sua estrat\u00e9gia est\u00e1 dando certo ou se \u00e9 necess\u00e1rio mudar o seu planejamento. Por isso, \u00e9 importante realizar o trabalho de divulga\u00e7\u00e3o e vendas no Instagram\u00a0com o aux\u00edlio de uma plataforma de monitoramento.<\/p><p>Por fim, \u00e9\u00a0claro que voc\u00ea quer ter sucesso em suas vendas no Instagram. Ent\u00e3o,\u00a0\u00e9 muito importante que voc\u00ea siga os passos do post de hoje.\u00a0Fique atento sempre ao comportamento da sua persona para voc\u00ea adaptar as estrat\u00e9gias aos interesses dela, principalmente com rela\u00e7\u00e3o ao aspecto visual do seu perfil. N\u00e3o esque\u00e7a qual \u00e9 o p\u00fablico para o qual voc\u00ea quer vender, levando\u00a0sempre em considera\u00e7\u00e3o as suas caracter\u00edsticas e d\u00favidas e procurando fazer o melhor atendimento poss\u00edvel.<\/p><p>A partir dessas dicas, voc\u00ea conseguir\u00e1 grandes resultados com vendas no seu Instagram. Gostou do conte\u00fado? Compartilhe este\u00a0post nas suas redes sociais para ajudar mais empreendedores a terem sucesso em seus neg\u00f3cios de com\u00e9rcio on-line!<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tire algumas d\u00favidas antes de pensar em contratar um servi\u00e7o de Marketing Digital!<\/p>\n<\/p><div class=\"more-link\"><a href=\"https:\/\/www.marketingcentral.com.br\/semana-do-consumidor-como-aumentar-minhas-vendas-no-instagram\/\" class=\"btn btn-small btn--dark btn-hover-shadow\"><span class=\"text\">Continue Reading<\/span><i class=\"seoicon-right-arrow\"><\/i><\/a><\/div>","protected":false},"author":1,"featured_media":4446,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[63,61],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.marketingcentral.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4440"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.marketingcentral.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.marketingcentral.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.marketingcentral.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.marketingcentral.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4440"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/www.marketingcentral.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4440\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4451,"href":"https:\/\/www.marketingcentral.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4440\/revisions\/4451"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.marketingcentral.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4446"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.marketingcentral.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4440"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.marketingcentral.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4440"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.marketingcentral.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4440"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}